【武漢肺炎】人傳染狗，真係全球首宗，香港又領先全球，淋病年年考第一，真係好叻女

無人應你隻狗

好心你啦

出post用下腦 標題同內容準備好d

醫左個腦未呀？

幾時寫埋屈蛇個故